【安心出軌】網民發萬人聯署 要求無線炒黃心穎

黃心穎與許志安出軌事件轟動全城，黃心穎亦即時停工，其參演的劇集甚至安排易角重拍。有網民於上月20日開設一個名為「要求無線與黃心穎即時終止經理人合約」的Facebook專頁，發起代號「驅狐行動」聯署，冀集齊一萬人簽名後，向有關方面提出解約訴求。截至今早六時半，有610人簽署聯署。

專頁聲明指，發起人指黃心穎身為香港小姐及公眾人物，行為對社會造成一定影響，並認為其道歉欠缺悔意，又指無線作為香港主要傳媒有相當的社會責任，若讓黃心穎在黃金時間出現，會助長歪風。聯署又作出強烈譴責，提出三項要求，分別是「即時終止無線與黃小姐經理人合約」、「考慮褫奪其2012年香港小姐亞軍資格」以及「要求黃心穎真人露面向公眾道歉」。

人哋都杜咗歉 做乜要整死佢

不如聯處凌遲處死佢啦

好撚無聊
無線 wfc

ON9到呢....單野講咁耐都應該係得返班C9同港女仲咁在意

無聊
不過可以幫手簽

睇人仆街最開心

緊係唔好炒
TVB咁低人工

已經唔夠人用，仲炒

DQ 逃犯條例又唔見班撚樣聯署反對

不如聯署叫佢自殺啦.....
你地都係想佢死啫。

關你叉事

聽聞賓穎不支持逃犯條例

唔差在搞埋老鼠安

之前呢到咁多仆街不停講好似非要佢死不可 點知搞個聯署得幾百人簽

逃犯條例已起死回生反cup安心
依家無人講啦 先得610個

好心呢d3姑6婆既新聞過左去就算啦
而家咩年代 搞埋d無聊野

幾撚時萬人呀
再姐人地公司決策關網民撚事咩

炒左咪去VIU囉

連劉馬車條仆街仔都可以

咩人咁得閒

Viu記平素就有招降納叛嘅傳統

全港得返610人會睇無線

應該十萬人聯署俾白宮, 叫侵侵施壓TVB

智障